[有圖]又有藍屍抹黑手足！

係啲藍屍gp流出黎
話我地手足要佢地交過路費又借啲意抹黑手足

無圖無片你話係狗做都得

個grp名咁似d呃錢洗腦課程既？

冇圖你話 羅犯幫示威者含都得啦

可惜屋企有兩件深藍真係信我解釋完都係冇撚用

又真係幾似